Q.  a guard should run before navigating to a child route.
A:  canActivateChild

Q.  What is an image sprinte?
A:  Combining multiple images in  a single image file.

Q.  HTML5: <required> <Submit> button
A:  The "Required" attribute will check if the text field is empty on the client side when the form is submitted
A:  The submit button can be clicked even if the text field is empty.

Q:  app.component.ts name = "HELLO" condition = true
A:  HELLO
    Name: hello

Q:  value for margin css style
A:  margin: top right bottom left;  (choose according to this order)

Q:  select any invalid declarations for a pseduo-element
A:  span::last-line{...}
A:  .header::after-first-line{...}

Q:  seelct the valid css3 transofrmation statemetns
A:  matrix()
A:  rotate()

Q:  div {resize: horizental}
A:  It makes the div resizable by the user.

Q:  define a token such that it is same as string token but generates unique value every time
A:  Injector.create